180cm 高 是否人生已完

真係可憐

186對你這種短小身材 表示笑而不語

我167cm60kg農民膚色都好型棍

長腿

米九表示，米八咁撚矮
辣殺

180 冇女

6呎都冇做咩野男人

2米表示 你地應該被人道毀滅

男仔究竟170cm是否足夠？

我條J都180cm啦on9

yes